五毛：二百萬人係個一個區域一齊唔怕死推進, 班狗係無可能阻到

我諗二百萬人咁唔怕死照9衝
起碼死萬幾人先入到去poly

點解200萬人會輸俾3萬隻狗？

#245 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

成功就一定成功
但係值得嗎？

除非人係機械人，冇情緒恐懼啦

唔係根本冇可能

人踩人唔記得左?

同入面條五毛講
我諗到時成條彌敦道+梳士巴利道+細巷都係人踩人

或者佢唔係人

200萬人變哂喪屍咪得

最後唔怕死一齊行
得20人

好可能係咁
只不過全部人唔怕死都要犧牲好多人

2.）另外，佢哋亦會熱狗式放負，無論你做乜佢地都會揾到嘢鬧，最好乜都唔好做，因為唔做就自然唔會出錯，所以佢地會叫人投白票，因為咩都唔做，正合極權所需（所以白兵思想同理）而如果真係咩都唔做，佢哋又會笑你咩都唔做，雞蛋挑骨頭就係熱狗式放負嘅一大特色

（依照經驗所得，發現呢類人同時亦可能係思維唔發達而周圍放負嘅on9，正正係因為自己解答唔到革命難題，又想急功近利，提出一啲不切實際嘅要求（eg. 200萬人勇武，放諸全世界嘅stat都係冇可能）。當人哋解釋完/ 鬧完自己又駁唔到，但又接受唔到人地批評自己，老羞成怒，開始一味笑人「一講乜乜就屌人乜乜」，最後變成一個好嬲好嬲，然後上連登笑人好嬲好嬲嘅冷氣軍師，從中獲得「眾人皆醉我獨醒」嘅心理優越&安慰感。由呢一刻開始，思維因心態而扭曲，言論亦變成放負為主而無實質上嘅建議，呢類人即使本身唔係五毛，但行徑上已經同五毛無異。）

For example:

五毛/ 弱能思維on9：
1.）繼續快樂抗爭啦你班廢柴剩係買嘢就可以打倒共產黨啦

2.）成班和理非去shopping 就當自己出咗一份力，當手足condom

3.）叫你衝又唔敢衝學咩人搞革命呀

白羅斯：
人口：950萬
爆發史上最大型抗爭，明斯克最高峰有成廿萬人，計埋全國各地比多十萬佢
freerider人數= 950-30=920萬

泰國：
人口：近7000萬
爆發近6年黎最大型示威，最高峰有成十萬人
freerider人數=7000-10=6990萬

好勇武既烏克蘭：
人口：約4500萬人[1]
參與廣場革命嘅人數：40-80萬人(佔總人口1-2%)[2]，
擔當勇武嘅自衛部隊(self-defense sotnia)：12000人(佔抗爭者1.5%)[3]
freerider人數=4500-80=4420萬

智利：
人口：約1900萬
最高峰示威人數約100萬人
freerider人數=1900-100=1800萬

香港：
人口約750萬
示威最高峰人數=200萬+1人
freerider人數=750-200=550萬

其實點解咁多freerider？係咪全部都唔值得有民主、推人去死、精人出口笨人出手、當手足係condom？仲有波蘭戒嚴八年、台灣戒嚴幾十年，當中一直被清算都全民勇武失敗，淨係識得唔放棄，搞工會搞經濟圈全民支持政治犯，但咁多人做freerider，其實係咪都係抵死？

================================

發覺五毛放負撚同踩港撚真係好撚易做是但up幾句唔現實既野就可以帶風向，一有外國示威新聞總有幾條友即刻搶第一頁留言屌香港人廢，再唔係就話抗爭已完，成年幾啦你班黃絲爭取到d咩乜乜柒柒大家真係要做好期望管理，同埋小心呢班經常冷嘲熱諷單單打打當抗爭既人，呢班人甚至會用手足坐監黎嘲諷，根本唔係想同你討論。

大家試諗下，如果真係手足係會俾建議幫手補鑊同討論，去文宣呼籲大家唔好淡忘，即使有唔同意見亦唔會淨係留言單單打打，冷嘲熱諷撚一黎只會對件事無幫助，二黎只會散播失敗風同打擊士氣，呢一班究竟係咩人，自己諗

你覺得抗爭好灰既時候，有無諗下中共既毅力同耐性係幾咁勁？200萬解放軍、軍力完全佔優勢、足足幾十年都唔夠膽全軍勇武攻打台灣，仲要比印度深喉口爆4km都忍得住。14億人拎去填海，解放軍都已經可以直接行過去登陸啦，但佢地一樣忍緊，何況無槍無炮連東印度公司都未有既我地？

其實噏得出上面呢句嘅其實就係佢當香港人賤命一條
犧牲幾多都冇問題